有冇手足已經徹底絕望，只想馬上WW3冚球產?

不如嚟一次終極全球大攬炒

係 呢排已經瘋狂派帽希望多幾個同佳

想要嘅係全球核武狂歡
地球徹底變死星

有蕭生預測
一定開大片

又諗起套X，天龍定地龍，救人定救地球

有咩好絕望 佢咁造票 求其搵個呀毛都選贏啦

睇最高法院點判得嫁啦 再睇選票冇意思

而家就算美帝滅國我都覺得佢地抵撚死
Wfc

打飛機算啦

假如美國都收埋皮. 唔會有 WW3. 屎共會一統天下, 會向全球正式執行 港版匪安法

一早絕望啦
係班黃絲仲係度阿Q精神 黎明前一定最黑暗咋嘛
真係想知黑到幾時

中國伊朗非洲德國對全世界？